解放軍到，台灣同美國會否借兵

講緊battlefield 5

會唔會唔肯定 但香港烈士會死曬先
淨返班保皇繼續依牙鬆槓 和理非非以後聲都唔敢出